請關心一班獨居長者

請關心一班獨居長者，有社福機構表示昨天已經不能送飯到這些長者家中，他們有些是不能自己進食的，需要義工協助，但因各區堵路，義工已無法到達。昨天已有長者全天收不到飯餸，現在如何也未知。

請廣傳這個呼籲，叫各位市民多關心鄰居，特別是附近有獨居長者，或需要醫療協助的人士，請敲敲門，給予他們所需的協助。🙏🙏

手足幫下手唔該

推

由其舊區多老人家

手足唔該關心下

轉：今日網絡瘋傳一個有關擔心堵路令送飯服務做唔到，長者冇飯食嘅Message，由於訊息有誤而又有關社福界，一班社工火速回應：

1) 其實呢個問題不嬲都存在,唔係呢個時候,大家平時都要多關心
2) 我最近比較擔心d飯俾催淚彈污染,始終真係食落肚
3) 同埋大家都要關心一點: 長者排隊申請服務其實要好耐,有d連申請送飯都要輪候好耐
4）送飯服務大部分係送同區，係行路送，堵路唔會影響你行路。我知有少部分都要搭車，但只會係有心送唔會送唔到嘅路程。
5）送飯果d都唔係義工呀！係職員，personal worker送。盡量會安排同事送飯，安排唔到都諗下點搞
6）服務隊為咗服務對象，已經提早送及轉為外賣。同埋最近同事送飯會轉買飯盒，送完就放工，唔使拎返飯壺落黎。
7）其實咁關心長者，有冇諗過有部份送飯服務係唔送星期六、日？只有少部分會送星期六？其實如果你要關心，有冇關心過啲獨居長者星期六日係點？
8）咁關心長者，你做咗啲乜先？嚟做義工吖❤🤗

除左送飯問題,佢地有d屋企或者屋苑走廊都俾催淚彈射中。大家真係要關心下d長者，佢地吸左催淚彈會引發其他呼吸道問題。

學佢話齋，請廣傳這個呼籲，叫各位市民多關心鄰居，特別是附近有獨居長者，或需要醫療協助的人士，請敲敲門，給予他們所需的協助，同時對轉寄的內容獨立思考。

和理非學生哥出動啦

多謝指教

話我仆街都係咁講
而家打緊仗邊有多餘人手搞其他野
再講 呢班老野當年對抗共脫支一分力都冇出過 掛住自己港英HAPPY
分分鐘仲係支那黨鐵票
而家共產黨唔理佢地關人撚事

on9邊有人跨區送飯
扮都扮好d
三毛又柒

而家香港情況咁惡劣佢地有份做成
唔好阻住達爾文做野

我見有紋有路先開post

如果柒佐講sorry

留返畀啲藍絲做啦，我係和你飛都咁話

d 藍屍狗想搶道德高地
想打9人毒針
大家share 多d 解毒文